雖然Gamestop的股價現在跌至每股50美元左右，但之前的反彈帶來的影響遠非可以忽略不計。 Lucinda Shen, 2021年2月9日《財富 
 在最近的僵局中，NBA一直願意竭盡全力使電視轉播收入最大化。 NBA全明星賽的四種選擇，明星球員似乎都不想要，本·戈利弗，2021年2月8日，華盛頓郵報 
 由於目前美國只有一家稀土礦公司生產稀土，該公司希望在2023年之前投產的Round top將在幫助供應多樣化方面發揮重要作用。 美國正在採取措施打破中國的稀土壟斷。Mary Hui, 2021年2月5日 
 助理編輯蘇菲·穆爾吉亞有一些作家，你會發現，然後決定一定要追隨到天涯海角。 我們的編輯一月份喜歡的一切|編輯| 2021年2月4日|Outside Online 
 在過去的幾十年裡，中國建立並鞏固了其在全球稀土領域的主導地位，在其巔峰時期，中國的稀土原產量佔全球總產量的近98%。 中國對其全球稀土主導地位感到不安全 
 我腦子裡想的是:巴黎市中心怎麼會有卡拉什尼科夫衝鋒槍和火箭筒? 阿亞安·希爾西·阿里:我們的責任是讓查理週刊活下去|阿亞安·希爾西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸 
 人們不禁要問，安德魯到底在和衣著暴露的青少年混在一起做什麼? 白金漢宮反駁對“蘭迪·安迪”王子的性指控|湯姆·賽克斯|月4日|每日野獸 
 他們在荒野中開闢了一個避難所，然後，在200年的時間裡，把它建成了地球上最強大的國家。 馬里奧·庫莫，總是把我們推向光明|邁克·巴尼克爾| 2015年1月4日|每日野獸 
 巨人曾經在這個地球上行走，其中一些是民主黨人。 是時候讓楚門民主黨人回來了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸 
 樹林被撕碎，大地顫抖，石頭和熾熱的金屬碎片如陣雨般爆炸。 希特勒的萬福瑪利亞|詹姆斯a沃倫| 2014年12月20日|每日野獸 
 至高者從地上造出藥品，智慧人必不厭惡。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 在上的陛下在地上有殖民地和人民，否則他們就在邪惡者的統治之下。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 凡地上的，都要歸回地上，一切水都要歸回海。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 在當時的簡陋器具下，要從不情願的土地上勉強餬口是很困難的。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 他覺得自己是這個罪惡的地球上最卑賤、最卑鄙的爬蟲，而她親愛的上帝! 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼